舔廁所板拜金抖音女模 曾經上過Dr. Phil節目

[url]
[/url]

【#時事新聞台】早前有女模喺飛機廁所舔廁所板爆紅，原來上年佢已經上外國節目有出位言論！曾經係醜女嘅佢減肥變索女後性情大變，自信揚言:「世界需要我個靚樣！」大家又有冇佢咁有自信呢？

#新Monday #外國 #出名 #廁所板 #女模 #舔 #肺炎 #武漢肺炎 #衛生 #防疫 #洗手 #飛機 #拜金女 #老爹

Send her to the RANCH

靚係邊

Ava Louise

靚在係行為舉指同雞冇乜分別

雞
完

屌佢老母女仔大撚哂？睇佢弱智到柒

Just a Bitch

靚

臭閪一個

邊度寫抖音？

咪幫佢賺hit rate咪唔會有佢呢啲人囉

pish 1

pish 2

咁始終後生白人就係咁蠢閪

唔google個名仲以為係av女

pish 3

pish 4

pish 5

who

上次奶廁所板嗰個臭雞

邊度靚？

靚在外表咋嘛

原來真係腦殘唔係做戲